康業信貸最新個電視廣告好正

好正佢係一連兩個廣告 第一個係男人做主角 第二係個女仔做主角 好想知道係邊個拍 吸引到人繼續睇落去 同埋拍得真係好好！！

睇過
冇睇過

hi

即刻駁嘴

即刻病